暫時香港有冇殺人犯超越到林過雲?

林過雲殺左4個, 比起外國個D有2-30年經驗既殺人魔其實佢只係初哥黎, 但計香港, 近呢35年, 有咩殺人犯勁得過林過雲?

大家覺得2013大角咀肢解父母案既周凱亮有冇超越到林過雲?
btw聽講周凱亮冇坐監但入左小欖精神病院, 日日仲好自豪咁話自己肢解左老豆老母

當然都唔排除香港都有殺人魔,殺左2-30年人仲未比人捉到, 好可能你附近都有一個 ! 但香港要殺左人隱藏到好似外國咁應該有咩可能, 唔知有冇香港人口失蹤數據可以睇睇可以討論下。

大家對呢D人有咩睇法?

醫院監

聽講林過雲拎啲支解相去曬所以俾人發現，如果因為呢啲低級犯錯根本唔值得討論

佢之前自己曬相，所以起初無人查到，可能犯完案無人發覺唔過癮，再拎啲相俾人曬先俾人發現拉咗

董建華，一單野死左 299 人

即係入去圍威喂，手扣都唔使

其實係佢一開始俾個相熟既人曬相
話自己既工作係需要影呢啲相
所以個個人冇懷疑
係直到佢朋友啲曬相工具壞左所以托其他舖頭既人曬
點知個間舖頭既人覺得可疑所以報警
好似係

曬出嚟做乜呀，電話睇重清啦今是今日

講痴線應該冇人勁得過近期嗰單，自己個女都可以打到死真係好難想像

周凱亮先最痴線
同個朋友殺死自己老豆老母 再報警話自己老豆老母失踪
連自己啊哥都呃埋

唔同性質，呢單叫殘忍無人性，林過雲個啲支晒解叫變態殺手，不過早輪仲有單又係殺自己個女又係支解仲要沖落浴缸，呢啲真係唔識形容

係喎呢單反而無左下文 差啲唔記得左

所以根本精神點可能有問題呀，連tvb都俾佢昆到上埋電視尋親

呢單野真係無晒下文，香港人真係好撚善忘，呢單都係好撚慘囉

係勁就唔會比人捉啦 btw徐步高不錯

真係痴尻線
記得佢好似仲要將老豆老母啲肉啲骨整成叉燒飯掉落垃圾桶

兇手香港人，好多時計做香港奇案

磯谷廉介

1947年7月22日磯谷廉介被判終身監禁。在巢鴨監獄服刑

[img]
[/img]

林過雲整埋標本當藝術品咁欣賞，肢解藝術家